(瞓左冇睇)iPhone 8+ 256GB 炒到幾錢部

好慘呀，我返工瞓著左，買唔到

而家炒到幾錢一部？

訓多陣啦

醒左瞓唔返

喂屌無人答我既🤦🏻‍♂️

訓多兩日，ok?

+3000

講左先ok ?

好似兩萬蚊部

-1000

-1000 +0